人生真係有好多過客

琴日發夢夢見番中學好多老死，好懷念
而家已經完全斷聯絡
諗番起小學同住既附近都有好多朋友，而家都斷哂聯絡，住個到，有幾個都搬左了，人去樓空，唔知去左邊了，仲記得曾經成班人係佢屋企打機，仲瀝瀝在目
到到而家只剩番ｄ同事叫新相識既朋友，真係唔知點解以前既老死仲冇哂一個都ｋｅｅｐ唔到 唔怪知有咁多重生類漫畫，真係想番番轉頭可以ｋｅｅｐ好ｄ關係

老死 ? 食得 ?

認同

呀媽就係混淆左依個concept, 所以成日嫌人地點唔好，諗住依個世界冇好人

而家佢一個朋友都冇，只有on99 咁拎住電話自拍，得佢果d外國親戚會睬佢

人出生一刻就是等待死亡

老死，不相往來

我都係冇朋友，睇化左

慘得個自己都唔知道人地根本唔想再理我，好憎我。

會不會
有一天
時間真的能倒退

悲但真

五毛post 勿推

你咪試下睇返張小同中同list, 係極少人約到食飯

話就話有whatsapp group, 其實沉左底好耐， 得過時過節係咁依問候

你係果d group約食飯，有幾個人舉手，到book位之前個個都話唔得閒，到最後剩低一兩個人，約唔到

小學同學：0
中學同學：3-4個（保持聯絡）
大專同學：3個（保持聯絡）
工作多年由同事變朋友：0

目前人生真係得6-7個朋友叫朋友
算唔算叫多？？

無聊睇下whatsapp list
真係睇到中同仲係度, 廿年都有,仲係有online的,電話冇轉
但真係唔會講野, 始終隔左咁多年,有時大家都驚
出到黎講咩好,好尷尬的,可能真係往事只能回味

得返一個中同有聯絡

應該話偽善者真係好多

有d就掛住溝女唔會再理舊同學
有d就轉左做保險sales 傳銷
有d就怕尷尬唔敢出黎

就算你想約人，有d都會變左已讀不回

人走茶涼 世態炎涼 物是人非就真既

以前返學 幾多友誼永固 永結同心都係假

真係友誼永固 唔會有好多人

人生全部都係過客，除左自己

所以我一直覺得人生係學會同自己愉快相處

得連登仔仲係咁吹奏中學友情比例上嚟講係好多都好單純啊 但係畢竟畢業咁耐 無共同生活 疏遠只係遲早嘅事 只係佢哋未到嗰個階段咪以為中學友情好好同埋容易keep

好難的
係唔覺唔覺咁就斷左
開頭可能一個月都會見下
慢慢幾個月，半年，一年，永遠

秒速５ｃｍ

係啊所以畢業嗰陣話多啲出嚟見 又話keep一世乜乜乜 都係得啖笑 睇住個個開始疏遠 少咗出嚟 再到大部份人有另一半 更加少出 個個都痴住另一半

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次～

但中同真係好正既關係
冇錢銀既關係，又開始意識到多ｄ野，進入大人階段
好多ｏｎ９野都係呢段事期發行，一齊踢波，打波，打機，買咸野偷偷睇咸野
好多回憶係呢段時期，最緊要都係冇錢銀上既關係，一到大人就充滿內心戲

下雨天總掛念從前

樓主, 事實係佢地成班重係成日見臉, 一齊打機, 一齊食飯,
一齊去旅行 根本排斥咗你一個咋

30,000 日倒數

如果啱傾﹐轉左工都可以做朋友
或者係唔同部門，工作上冇利益沖突都OK

可能師弟們未經歷中學後既階段

小學同中學， 根本求其一堆人出黎玩好容易。 依頭Friend完，依頭打交，轉頭又Friend返。

大專，一堆人埋堆後，就搞小圈子。有d人就俾同學吹捧做領袖，果個領袖無論做錯左野，定係暗箭傷人，有一班人都會無條件撐佢，但係一到內部有拗撬，佢地就會樹倒猢孫散， 所謂既朋友

但係舊同學，都係一個結果，人走茶涼，物是人非

其實已經好多

咁離開學校無共同話題而疏遠都無辦法，大家生活已經無交集
識人比舊朋友欺騙個d先心酸
可能我個人已經慣左，真正friend過得閒諗返起對方咪算lo

算多了

係 不過我無其他人咁好彩 我中學 讀書時期周圍都係充斥住花生同是非 好撚煩 一堆bitch同小圈子 扮frd乜都齊

絲打?
女人係煩d, 男既純真好多,打下機,講下咸野,打下波咁,打完交第二日好番

我唔係絲打 我讀書嗰陣啲人不論男女都有呢啲咁嘅情況 不過嚟嚟去去搞事嗰啲人都係嗰幾個 同一個圈子

講得好啱

岩既
自己又好,身邊又好,已經冇咩生氣
以前仲會有朋友黎家玩,屋企個頭充滿生氣,個陣好多細路
而家唔知係咪冇人生仔定搬走哂,老哂,好似冇咩細路了
成棟野都死寂feel,日日就返工放工,已經好似黃昏日落咁..

返緊工既大家係點樣定義朋友
係計見面出黎既頻率
定講野deep 既程度定有其他條件？

我好多係中學大學識落
半年至一年先見面食個飯咁keep 左10年
大家講既野又唔會話好deep
因為平日己經夠辛苦
見到人都想輕鬆下鳩up 下
耐唔見都係想見下交換近況
平時whatsapp又唔會點傾
但出到黎又唔會尷

呢類型你地會唔會當係朋友定純粹係應酬下咁

小學有兩個老死
我地真係鐵3角黎,最最最fd
唔知點解有一日我再冇同佢地玩
個老死係住係第二區的,每周末都係番黎呢邊,一番黎就會搵我玩
佢個時個個星期都黎搵我,我次次都拒絕左,唔知係咪想打機定點
搵左我十次,八次後,就再冇搵我了
過左幾年後有再見到面,但個感情已經唔一樣了,好冷淡,之後冇再見了
係我衰,我背叛左佢

其實都係人生嘅必經之路， 無論係職場上人脈廣嘅人，定係讀書時期有好多朋友嘅人， 人生最終無可避免悲哀而孤獨咁結束。 所以其實一早慣咗自己一個孤獨嘅人，反而更加容易適應同接受。You are not alone

我又有你講既呢種朋友，幾奇特
都係特定話題，但平時真係冇咩聯絡，好耐會突然出黎食，但又會好熟咁傾得，但平時放假真係唔會出黎玩

除非你係黑警
搵返Facebook 聯絡返唔難

又岩喎全部中學朋友斷哂

結左婚，重少呀

真

其實係咪好多人中學朋友都無keep 到

朋友千祈唔好講錢
甩一次就無fd做
有借有還大丈夫

成日見啲人幫frd慶祝生日 但從來都無人記得我生日

我都想知
中學畢業左5-6年
得番2個係keep住聯絡

係咪搵我

I know that feel

那有婚結

我發現有d男人好鍾意flirt女，even佢知道已經過曬火，都繼續係度跟著條女講既去做，最後都係選擇結束關係
好怕自己唔可以忘記呢種感覺

我都係得返2個,工作上無朋友

樓主住得返喺細個住果到已經是一種幸福了

唉
好掛住一個朋友
同佢由中學fd到我大學grad前一刻
佢選擇終於呢段友誼
因為佢知道我有暗地咁鍾意佢

最後 佢同我講 佢只係我人生既其中一個過客

唉

係 成世人做過好多份工
遇得兩個真係傾到心事又成日會約出去食飯嘅

得番一個有聯絡 但唔係太夾 預左又係keep唔耐

其實人大左係噒多數人都會無乜朋友

我同事做左我條女

me too.....
得屋企人

你幾時見自己老豆老母會話約fd出街食飯
人大咗少朋友真係唔出奇

好驚有一日都係咁

因為我地都係人地嘅過客

人本來就寂寞的
我總會把你戒掉